And now I'm set free, I'm set free...

I'm set free to find a new illusion..🚬

smoke完？